[
    {
        "id": "module1",
        "name": "Mathematik",
        "questions": [
            {
                "id": "q1",
                "questionText": "Was ist 2 + 2?",
                "answer": "4"
            },
            {
                "id": "q2",
                "questionText": "Was ist die Wurzel aus 9?",
                "answer": "3"
            },
            {
                "id": "q3",
                "questionText": "Wie viel ist 7 mal 5?",
                "answer": "35"
            },
            {
                "id": "q4",
                "questionText": "Was ist 15 geteilt durch 3?",
                "answer": "5"
            },
            {
                "id": "q5",
                "questionText": "Was ergibt die Summe von 18 und 7?",
                "answer": "25"
            },
            {
                "id": "q6",
                "questionText": "Subtrahiere 8 von 20.",
                "answer": "12"
            },
            {
                "id": "q7",
                "questionText": "Wie viel ist das Doppelte von 50?",
                "answer": "100"
            },
            {
                "id": "q8",
                "questionText": "Was ist 9 mal 9?",
                "answer": "81"
            },
            {
                "id": "q9",
                "questionText": "Was ergibt 30 geteilt durch 5?",
                "answer": "6"
            },
            {
                "id": "q10",
                "questionText": "Wie viel ist 100 minus 46?",
                "answer": "54"
            },
            {
                "id": "q11",
                "questionText": "Was ist der Quadrat von 12?",
                "answer": "144"
            },
            {
                "id": "q12",
                "questionText": "Was ergibt 60 geteilt durch 12?",
                "answer": "5"
            },
            {
                "id": "q13",
                "questionText": "Addiere 22 und 33.",
                "answer": "55"
            },
            {
                "id": "q14",
                "questionText": "Wie viel ist 8 mal 8?",
                "answer": "64"
            },
            {
                "id": "q15",
                "questionText": "Was ergibt die Subtraktion von 13 von 65?",
                "answer": "52"
            }
        ]
    }
]
